
                      Es una buena pelicula. Sabe combinar la accion y la trama, ademas lleva bastante intriga que te pone a tratar de adelantarte a los hechos. En general muy buena, aunque el final un poco regular
        
            